一人一個輕鬆自殺嘅方法

入唔到u 人生好灰暗

日日都想死但怕痛唔敢
有冇輕鬆啲又唔使錢嘅方法

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

Retake

俾你入到u 又點？你埋到堆咩？
入面成班垃圾喂威圍咋 你以為真係讀書 大把前途？日日開party 粉塵爆炸單嘢就知大學生幾無腦！讀完出嚟咪又係垃圾一件

自己Google啦垃圾

( Show Blocked User - 塵紙牽 )

廢物。

我都入唔到U 但係我都係慢慢讀書讀番上去 條條大路通羅馬 一死左就咩都冇